msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Anditrip\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-06 19:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-06 19:34+0000\n"
"Last-Translator: root <yively.pa@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.2.0; wp-5.0.3"

#: header.php:70 header.php:136 header.php:143
msgid "Home"
msgstr "家"

#: header.php:72 header.php:82 header.php:137 header.php:144
msgid "Destinations and plans"
msgstr "目的地和計劃"

#: header.php:73 header.php:83 header.php:138 header.php:145
msgid "Colombia"
msgstr ""
"\n"
"哥倫比亞"

#: header.php:75 header.php:85 header.php:139 header.php:146 page-blog.php:5
#: partials/blog.php:3
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: header.php:80
msgid "home"
msgstr ""

#: page-blog.php:31 partials/blog.php:29
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: single.php:24
msgid "Related posts"
msgstr ""
"\n"
"相關文章"

#: footer.php:11 footer.php:130
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#: footer.php:12
msgid ""
"Anditrip is a latinamerican travel agency with a professional experience in "
"destinations such as Colombia, Perú, Ecuador, Panamá and Mexico.."
msgstr ""
"Anditrip 是一家拉丁美洲旅行社，在哥倫比亞，秘魯，厄瓜多爾，巴拿馬和墨西哥等地擁有專業經驗。\n"

#: footer.php:15
msgid "Quick Contact"
msgstr "快速聯繫"

#: footer.php:20 footer.php:150
msgid "The Most Wanted"
msgstr "最想要的"

#: footer.php:42
msgid "Payment Methods"
msgstr "支付方式"

#: footer.php:139
msgid ""
" Anditrip is a latinamerican travel agency with a professional experience in "
"destinations such as Colombia, Perú, Ecuador, Panamá and Mexico.."
msgstr "Anditrip 是一家拉丁美洲旅行社，在哥倫比亞，秘魯，厄瓜多爾，巴拿馬和墨西哥等地擁有專業經驗。"

#: footer.php:183
msgid " Payment Methods"
msgstr "支付方式"

#: woocommerce/content-single-product.php:81
msgid "Buy this plan"
msgstr "買這個計劃"

#: woocommerce/content-single-product.php:135
msgid "Included"
msgstr ""
"\n"
"包括"

#: woocommerce/content-single-product.php:141
msgid "No Included"
msgstr "不包括在內"

#: woocommerce/content-single-product.php:150
msgid "Itinerary Provided"
msgstr "行程提供"

#: woocommerce/content-single-product.php:157
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: woocommerce/content-single-product.php:165
msgid "Price"
msgstr "價錢"

#: woocommerce/content-single-product.php:174
msgid "Domestic flight tickets in economic class"
msgstr "經濟艙國內機票"

#: woocommerce/content-single-product.php:180
msgid "Food"
msgstr "餐飲"

#: woocommerce/content-single-product.php:186
msgid "Tours"
msgstr "旅遊"

#: woocommerce/content-single-product.php:212
msgid "Here Are Many Words"
msgstr "這裡有很多單詞"

#: woocommerce/content-single-product.php:462
msgid "You Already Have a Plan In The Cart"
msgstr "你已經在購物車中有計劃了"

#: woocommerce/content-single-product.php:463
msgid "SEE CART"
msgstr "看看購物車"

#: partials/banner.php:27
msgid "See more"
msgstr "看更多"

#: partials/colombias.php:3
msgid "Why Colombia?"
msgstr "哥倫比亞？"

#: partials/colombias.php:27
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: partials/destinations.php:8
msgid "Destinations"
msgstr "目的地"

#: partials/destinations.php:11
msgid "Explore and select to see our plans."
msgstr "探索並選擇查看我們的計劃"

#: partials/destinations.php:88
msgid "Plans"
msgstr "計劃"

#: partials/destinations.php:92
msgid "Explore and select to see our plans"
msgstr "探索並選擇查看我們的計劃"

#: partials/destinations.php:92
msgid "All available Plans"
msgstr "所有可用的計劃"

#: partials/destinations.php:178
msgid "See More"
msgstr "看更多"

#. Name of the theme
msgid "Anditrip"
msgstr ""

#. Description of the theme
msgid ""
"Desarrollado por: Renny Petit, Franciso Aular, Yonnys Quintero y Yively "
"Alvarez;"
msgstr ""

#. URI of the theme
msgid "https://anditrip.com"
msgstr ""

#. Author of the theme
msgid "Slice Group"
msgstr ""

#. Author URI of the theme
msgid "https://slicegroup.xyz"
msgstr ""
